唔好跳閘 無啦啦送乜撚頭

唔滿意黨鐵就等前線打撚爆佢
下拍手掌支持就夠

搭巴士小巴啦

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

學生哥就返學校搵仔女say hi

送個閘都送頭

你慢慢拍手爭取你既訴求

依家係唔需要黑警就俾人捕正

不如你話我知跳閘時藍絲嚮導部到正
記你id 再影埋你相

你做咗啲乜嘢爭取訴求？？？？？？

即係你要人去冒坐十年監嘅風險都唔想跳閘畀人影上網？

不如你講下張相有咩咁值得驚？

只想問一句，打爆閘機票機拉咗幾多個上庭，跳閘啦咗幾多個

都唔知係唔係fake new
我就慳左二百蚊都未有事
完全冇人想理我

比佢捉一次500
一日100個人比人捉好冇？50000啦
多過幾千人逃票就可以令佢蝕錢啦

今日在大圍想跳，離遠見到有條木嘴望實度閘，心諗仲唔係狗？

咁好啦，算我當黑，我去第邊跳。

去第個出口跳完返去望下佢，
鴉......

佢仲啤鳩返我....

我唔撚撚你都對唔住自己啦

█ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？